新界的士衝落山實況

女人。。。

其實想渣去邊

地獄

次次聽到有把男人聲講： 喔。。。屌你老母～之後都忍唔住笑，睇一次笑一次

之後點

油門當腳掣?

有冇人可以講吓成件事前後發生咩事

穿越左時空

見到個畫面係咁轉就忍唔住笑

無意中標到呢條片
去到中段司機唉一聲就黎料
笑到仆街 個女人同個細路係咁叫

跌撚左落洗衣機

三手掉頭要車慢手快，學神都識啦

btw樓主啱啱放監？

樓豬啱啱出冊？

練緊無敵風火輪

呀～～呀～

唉 屌你老母